保安員涉堵路被捕 指控警制服後踩頭 指揮官：我冇見到 唔相信會係咁

警員前年8月深夜在黃埔一帶驅散堵路者，拘捕三名男子及案發時年僅14歲的女學生，有被告被指踢向制服他的警員頭部，導致警員嘴唇流血，事後被搜出煙霧餅及鎚仔等物品。案件下午續審，辯方盤問當天追捕其中兩名被告的指揮官，指有被告遭制服後被警員踩頭兼拳打腳踢；指揮官聲言看不到，被問原因時也只謂：「我冇見到，我亦都唔相信會係咁。」

西九龍衝鋒隊第四小隊指揮官、高級督察陳曉馳供稱，前年8月11日凌晨追捕示威者時曾大叫：「警察，咪郁！」

辯方向陳指出，由他首次看見張、至張跑進港鐵站，張均沒有叫囂，也沒有做出挑釁警察的動作。陳表示同意。陳又承認在書面供詞及記事冊內，只提及張手持銀色硬物，而沒提及橡筋，但不同意是事後才知悉有橡筋。

辯方問陳為何沒有在記事冊內寫上橡筋一事，又問陳其實是否看不到橡筋。陳強調看到，惟亦聲言他沒有在記事冊上寫下此事，並不影響涉案硬物是否攻擊性武器。

辯方指出，其實陳跑進港鐵站時，只是「捉到邊個就邊個」，他所聲稱的銀色硬物不過是事後創作出來。陳悉數表示不同意。

辯方亦指，陳的同袍制服張之後，曾先後踩張的頭部、拉直他的其中一隻手並以膝壓住，以及對其上半身拳打腳踢，陳一律答稱看不到。辯方再問陳，是否因為他身為指揮官，需要環顧四周，故此才看不到。陳只辯稱：「我冇見到，我亦都唔相信會係咁。」

幾年前好多就咁聽都唔信嘅嘢
喺呢年半都一一經歷了

叻狗

死警犬

我都keep咗好多gif
金剛棒咁

落地獄

我睇唔到！唔知道！